"U en Lord Trafford zien er uitstekend vrienden, mijn lieve," zei ze, toen hij was gegaan.
"Oh ja," zei Esmeralda, als zij haar boek.
"Hij is zeer aangenaam en prettig."
En, hoewel Lady Wyndover probeerde te ontlokken iets meer uit haar, ze is mislukt.
Esmeralda leek verdiept in haar boek, en in een behoorlijk vergeten Lord Trafford zodra hij vertrok.
